想提提手足11.10有D野千祈唔好做！

千祈唔好燒拆黨鐵同拆交通燈
如果拆到黨鐵封站
交通燈爆晒大塞車
搞到11.11其他人冇車搭，間接迫人罷工
千祈唔好咁做呀！

千祈唔好打爆商鋪D企身玻璃同地台磚
地台磚冇得一塊換要起個地台起黎再做
唔好將鋪頭D枱枱櫈櫈搬出去做RB
咁樣又阻交通，鋪頭又蝕好多架！
千祈唔好咁做呀！

基於11.09 CCTVB記者同不明人士互相毆鬥
行為令人髮指
唔好睇live搵佢地出黎
唔好再發生互相毆鬥等暴力行為

各位手足千祈唔好做呀！

多事開下, 先前係咪有風水佬講水係旺定唔旺示威者 事關聽日水好旺

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

我都有見過個post 話係旺

11.10 邊度幾點有活動

唔好呀千其 我覺得好過分

準備裝修

各區和你shop

一樣係當日公佈地址 ?

呢排好少文宣

本身7區開花
有大台channel搵我話要11.10讓路比和你shop
咁咪讓路

理性 非暴力

記得唔好咁做
我仲要番工架

細個老師有無教你哋要乖
唔好手多多 行過搞鳩人惡作劇
之後又捉你唔到
如果個個行過都手多多點算
啲廢老飲完盒檸檬茶又掟出馬路
如果一人一包檸檬茶可樂咖啡都唔知點執好

唔好亂黎呀

乜都推下先

唔好咁做呀

推下行動po

推

水梗係旺
我哋就係water

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

凌晨荃灣

老老豆豆
鐵嘅話建議朝早「搭」
因為你夜晚「搭」佢朝早都會開
為左比人返工

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

10月4頒布蒙面法個日堵路好成功
啲人12點都未番到屋企

最憎人做呢啲嘢

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

車隊:

唔好

多謝提醒 不嬲做緊 不過做完啲人繼續翻工 咁真係灰